求福克蘭群島詳情！！

明年小弟畢業馬上打算過去闖蕩下

雖然咩資料都未搵，打算問問巴絲建議/詳情。

有興趣就一齊交流下

諗住用乜身份過去

如果唔係有福克蘭戰爭 英國可能都會為香港打一場

最好就working visa la
前提有工開

有無福克蘭戰爭，英國都唔會打，就算打都會因為比共產黨果種打法嚇死[shocking而提早走頭]

有雇主offer ?

打完福島之後
知自己海外部署能力有幾咁垃圾

凍到仆街
亞南極氣候 應該慘過冰島
巴打下年畢業的話，撞正南半球冬天
巴打買定ps4過去打，日照時間應該好少
記得打定傷寒針先好去

但個到啲人好nice唔介意悶就會生活得好開心

BTW: 樓主巴打如果識煮飯不妨去當地開餐廳應該賺到fatfat , 因為個邊啲人廚藝好水皮

都未搵
宜家上網/討論區/領事館集合下意見，睇下有咩可以準備。

計劃明年畢業後出發

明白

請問點搵住宿？或工作？

預計明年畢業都搵唔到，咪打算去闖蕩下

上網揾到之前我開啲post有link , 另外你可以試下問下UK政府UK Working holidays 包唔包Falkland islands , 包既話WH過去重方便

又最美的風景是人
個到遠離支那、日本、歐美，應該做遠洋漁業好搶手 巴打想去個到應該唔怕凍、悶，克服埋大浪應該可以試下漁業

ps，個度d海流支那人幫佢起左個朵，叫魔鬼西風帶 每日都狂風大浪，風速講緊平均7-8級（對應返香港，即係每日都吹緊強風-烈風，即係每日都掛緊3-8號波）如果撞正風暴就吹𩗗風 ，每個月都平均有2-5個風暴形成 到時返到香港就可以笑鳩香港人未見過風浪

係澳洲做過南極觀鯨船攝影師助手2個月 ，跟左一次之後唔會再想去個條西風帶，痴撚線架

個邊最大產業除左捉魚就係牧羊

搵唔到工

可以出海咁好
原本都有諗過行船，但要重讀所有野就棄左

魚腥味，不了

留名
想去類似呢d地方重新生活

等我search多d，再分享下比各位巴打

花成年應該足夠

總之，我一畢業就走

唔去下其他皇家屬地？
直布羅陀
海峽群島
曼島
馬爾他
果d?

百慕達群島應該好d 起碼都有文職工

未打福克蘭之前 英國有計劃過同中共打

好想走

不過做低級公務員又有公屋有老婆
英文又屎...
一無所長毫無實力咁死款...

對香港好絕望

貪個地方少人ma
上網機會又少，靜靜享受生活

應該生活唔差 ？
作為學生，唔知太多

香港無希望
生活到
但明顯環境只會愈來愈差
政治問題直接影響生活...

好想走

其實WH同working visa有咩分別？
點解話WH過去方便d?

巴打，我知道你好努力
我見身邊d人都係

我有機會會upload下資料分享，
前提我開始搵先算

我有決心，但非一朝一夕

馬爾他 係獨立國家

申請WH唔駛雇主Offer 去到當地揾工再轉Working visa 點都易過係海外揾雇主比offer你

明白
我遲d send電郵問下先

總之會不定期更新

各位巴絲去過ga，都可以黎分享下

問成點

只係聽講過嗰到失業率極低，唔知係啲人求其老吹定點

帶定ps4玩單機就得

問左，CV又send左，無回覆
打算下年報WH, 直接衝過去

打算睇下企鵝，釣下魚

等回覆
可能我之前話下年6月先到，所以暫時唔理我

零失業率 , 一個人要打三四份工

搵散工唔難，但打專業工就

開左個谷 , 有心既一齊入黎研究討論

Click唔入，有error

有無其他方法聯絡你？

暫時搵工地方: